想知呢隻咩蟲...

已經盡力影，但都影唔清，已經揾一張最好嘅圖

極度懷疑係床蝨尋日執完房都見到一隻，睇完其他post ，心諗...

諗返起幾個月前有晚隻腳勁痕，之後一睇，成隻左腳有幾十個咬痕，呢幾日腳面都有好多咬痕，仲有腳面泛紅，冲完涼都一樣痕。

啲毛公仔已經用大膠袋裝好，已經打算唔要大部分嘅衫，跟著可以點

...

下幅相影好啲再同你討論

唔想知 我淨係知手足機場被捕我好撚心痛

食黃店啦

唔洗啦
日日係屋企批鬥人等美國佬幫手咪得

洗撚同你討論 你好巴閉？

你做咩？唔係想幫人嘅入嚟做乜嘢？一嚟就屌嘅你
你有幾巴閉

似螻蛄

你講你？

google 廣告答到你
樓主下世小心d

俾自己家族入面嘅人篤灰仲慘過畀狗咬

幼身白色 精蟲喎